[集氣] 一人一信，向證監會投訴警察濫用武力！！

屌你老母證監會
淨係識查人d期貨期指 空殻公司
查警察濫權濫暴 警黑合作又唔見你咁叻？
一於一人一電話 一人一信炸爆佢郵箱

垃圾證監會 助紂為虐

個阿姐見解一流！

一言驚醒
我之前真係諗唔到可以向證監會投於
我地一於去埋婦女會 醫療輔助隊同水務署投訴
你班黑警仲唔仆街

Pish

笑死

推 屌你老母證監會

推

agger!!!!!

有無template 信？

陣間打

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動